點睇d連旅行都未去過既人？

就係我
廿六歲人都未去過外國
最遠都係去澳門
飛機都未搭過
當人地講起旅行個陣
我就即刻彈開 好驚比人問你去過邊
我都好想去下旅行
可惜冇錢
依家月月清咁濟

俾心機儲下錢咪去到囉
其實都冇話點特別睇...
唔駛介意

我寧願不買樓 儲下錢一年去一、兩錢旅行咁

覺得自己好廢 井底之蛙

做文職 得11k一個月
3k家用 2k還政府 2k食飯搭車
2k娛樂 每月得千零蚊淨 有時用多左就連千零蚊都冇

最遠去台灣 算唔算外國

識人45歲，月入> 60K，連Passport 都未攞過。 最遠都係去過廣州，澳門都未去過。

咁你未必真係好想去旅行，你係怕無話題搭唔到咀。可能睇下旅遊書，9up下扮去過得掛。

對上一次離開香港係幼稚園果時返大陸

樓主
我覺得你轉工會比較好
11k根本唔係正常人工..

比人知道好柒..

冇話柒唔柒 有d人鍾意去先成日講姐
有d人可能鍾意放假都係屋企既
個個人唔同 咁care人睇你做咩
利申 好鍾意去

返大陸我都返過
都係好近既廣東省

26歲仲得11k真係少咗啲
你拎住呢幾年經驗去搵過份一定唔止呢個價

11k都仲預2k娛樂

唔係你唔買 係你買唔起
搞清楚個分別未?

傻啦
如果飛機都未搭過
真係成日飛個啲同佢傾多兩句
未入正題你都露哂餡

做到成間公司都好熟
一走又從新黎過

肯撚定係D窮酸公屋仔

咁樣我寧願唔去啦

細個冇同屋企人去過咩
一次半次台灣日本都有掛

好熟都係11k
及早係第二度重新開始啦
你唔走都係哂時間

好奇反而有冇人唔鐘意去旅行 屈係香港？
好難想像
有搭飛機恐懼症除外

做到熟都係11k
不如去食老綜
呢個價連出面學徒都不如